北角自護隊正式成立

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

靠呢班老野就食得屎啦，集體自慰就有佢份

成地精

入面嗰兩個大媽提供免費性愛都冇人吼。

成班垃圾。

自己成立自衛隊即係恐怖組織啦

用警棍自慰

好pro
有埋軍雞

你去春秧街走轉你會發覺呢兩個大媽應該有market

報警掃9佢地啲神秘房同賭檔

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

邊間酒樓？

犯你老母🙊，宜加係人不犯你，你必犯人

Be water 的深層意義

你估下 仲有邊間🤣🤣